油麻地廣華中大臨床中醫

有冇人睇過？啲醫師掂唔掂？我睇過一兩次未有效果。

有冇人睇過？

唔多呀 預約左ok 睇邊位醫師

d中醫睇症好chur 我睇完作用唔大

有個好撚惡

邊個

我都覺 其實貪佢正規 啲中醫又好似話（專科）同藥平
聽落都一般般 唔知去邊睇好

廣華睇過幾個月 趕鴨仔 態度西 但近正門地下個2-3個醫師有啲低 普通調理應該OK

有啲底*

淩醫師ok?

凌方明態度一般 唔太肯聽病人講 睇一次後無再睇佢

佢唔講病人咩事既.....睇過三個暫時姚勝林最好，你睇過邊幾個

凌方明隔離房果個
唔記得咩名
依個態度冷淡 睇得趕
但開藥都算對到症
有部分病改善到

1號房男人？

總之地下 近大門口

謝國材 識唔識睇情緒病